{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_038736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/1068/0'",
        "collectedDate": "2023-06-18",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "오이도 일대가 간직한 매력, 구석구석 둘러보자!"
    },
    "text": "烏耳島一帯が秘めた魅力、隅々まで見て回ろう！\n始興市は海辺に近い地形で地名もやはり海と関連した由来が多い。 始興市正往洞の烏耳島が初めて記録に登場するのは「世宗実録」からだ。 1448年安山郡に属した島として「オジルイ島」が出てくるのだ。 「カラスの耳」という面白い名前を持つこの島、「赤い灯台」と共に記憶される烏耳島が始興を代表する観光地の一つというところにはトラベルピープルともに異見がないこと。 烏耳島の赤い灯台はもちろん、赤い灯台を中心に見られる2ヶ所の旅行地を[トラベルトゥデイ]が紹介する。故郷の園には郷土樹木園、民俗生活道具展示館、丸太教室などがあり、ムグンファ園は渓流池、ムグンファ花壇、チャットルームなどで構成されている。 また、山頂の落潮台に上がれば仁川沖、始華防潮堤と美しい落潮が一望できる涼しい景観を楽しむことができる。 2010年には京畿庭園文化博覧会が開かれ、多様な見どころと休息空間でいっぱいの沃溝公園は首都圏住民が家族連れでよく訪れる名所として注目されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "烏耳島はいつ初めて記録に登場しましたか？",
            "answer": "1448年"
        },
        {
            "question": "烏耳島の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "「オジルイ島」という名前は、「カラスの耳」という意味です。"
        },
        {
            "question": "烏耳島で見られる観光地は何ですか？",
            "answer": "赤い灯台、故郷の園、ムグンファ園などがあります。"
        },
        {
            "question": "烏耳島の赤い灯台はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "烏耳島の赤い灯台は美しい景観を一望できます。"
        },
        {
            "question": "烏耳島の故郷の園には何がありますか？",
            "answer": "故郷の園には郷土樹木園、民俗生活道具展示館、丸太教室などがあります。"
        },
        {
            "question": "烏耳島のムグンファ園はどんな施設がありますか？",
            "answer": "ムグンファ園には渓流池、ムグンファ花壇、チャットルームなどがあります。"
        },
        {
            "question": "烏耳島の山頂の落潮台から何が一望できますか？",
            "answer": "山頂の落潮台からは仁川沖と始華防潮堤が一望できます。"
        },
        {
            "question": "沃溝公園は何のイベントが開かれたことがありますか？",
            "answer": "沃溝公園では2010年に京畿庭園文化博覧会が開かれました。"
        },
        {
            "question": "沃溝公園はどういった名所ですか？",
            "answer": "沃溝公園は多様な見どころと休息空間でいっぱいの名所です。"
        },
        {
            "question": "沃溝公園はどのような人々によく訪れられる名所ですか？",
            "answer": "沃溝公園は首都圏住民が家族連れでよく訪れる名所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 338
    }
}